人在三藩市 想搵個街場打下波

去到點知封鳩左
有無巴打熟路可以帶我去打下波

幫力架執波呀chin chin